疫情你心中預要去到幾耐先完？

2022年後
2022年前

我估未來仲有大把變種細菌、超級抗藥性病毒、冰川下古代病毒、細菌、寄生蟲、真菌類感染

順帶推薦套電影比大家
WORLD Z

有冇諗過呢次疫情完咗
十幾年後又有新冠病毒

完唔完呢啲
睇吓啲國家幾時打晒疫苗